有冇人未食過嘉頓什餅？

咁多年一次都未收過 反而係金莎同藍罐多

其實一直都想試吓，睇個款應該都唔差，但無人送唔會無啦啦走去買

好嘢嚟㗎

我

朱古力餅其實合格

年年幾盒金莎,開一盒其他放到過期掉晒

威化餅呢 ？

仲有夾心餅應該都唔差啦

我都未食過

而家係支那製造
不了

完全未食過